過黎幫LIHKG Defi Project 投票改名!

之前討論既LIHKG Defi Project前期工作已經大致準備完成, 我地會先從Yield Farm開始, 最後進展到香港NFT Marketplace.

我地會努力做個有質素既Project, 人人有錢搵, 不互割.

依家改埋個名就可以正式開始, 我地係TG group度精挑細選左兩個名去比大家投票做最後決定.

1. Harvest Moon 牧場物語
2. Lennon 連農場

鐘意1就正評, 鐘意2就負評.

聽日21:00點票, 請出招.

推
不互割協議

lyndon

不互割

推 不互割

Why dump?

When moon?

Give me back my money!

scam

幣圈只有割韭菜 與被韭
有人同你講唔割你韭菜
一切都係騙局嘅開始

你地唔割就等我黎

Rug pull

唔係

好耐無傾計

LIHKG還我血汗錢

上邊條chain ?

會上BSC先, 始終BSC gas fee低太多, 之後會諗expand去ETH

認真搞?sell d乜

自己出幣？

一有大戶入場就係收割遊戲

當班連登仔一睇幣價連續推高時
到時就重演連登互割

coin名叫咩

1. Harvest Moon 牧場物語
2. Lennon 連農場

你鐘意邊個?

wugot coin

我柬2. Lennon 連農場 幾時上BSC

2啦

sh

LM 等互割

Lm

fork現成project定自己整? Yield Farm玩咩?

一齊去割鬼佬

支持，訓身撐

推

多謝支持

我只可以金錢上支持

大戶

叫賭俠，醫科生啦，佢哋先係大戶